27.45入左恒大地產 點算？

比返d錢我

7里息都怕 咪買股票啦 存銀行定期把啦

穩定派至得嫁

同埋邊有7里

技術性調整姐，有咩好驚-,-
蝕15%先止蝕

27.6 全部身家琴日買入高追

又係散戶

傻散高追是常識吧

輸2蚊 巴打你有幾多手

大劉都未走 冇事既

恒大呢期好lup wor
買佢我情願高追融創

10手

2皮野 冇事既 我同你都差唔多

老千股呀

恒大苦主聯盟 還錢呀許老闆！

其實你班友知唔知自己買緊咩
我屌 郁少少就驚
屌許老闆77% 大劉9%(明倉,暗倉唔知有幾多) 條街有幾多貨 業績靚都咁 你都怕 你睇下出面 邊到搵到個一隻安全過恒大
息高 股權集中同老闆同一條船 仲有埋業績承諾 仲有回A概念

巴打有幾多貨

暗倉 但過10％唔申報可以既咩真心問
利申拎有

唔得 我意思係用其他人名義買貨

唔出奇 不過估值差唔多咁上下

新鴻基都3700億
恆大點會少過佢呀

控股公司係差啲
加上未回a 根本計算唔到估值/佢唔可以俾個估值太浮動
不過似乎回唔到

聽日又跌 各位扣好安全帶 準備衝落去

睇好既咪溝下囉

我含

溝多10手 就唔驚啦

垃圾香港人高位接大戶貨，仲要係大陸貨

呢隻都算好硬

屌你老母許家印

係咪要扑暈自己

融創
恒大跌好少姐

仆街 又最低位收市

呢位巴打就識揀股票啦

佢追左啦 跌10%

無買囉講真
佢係跌但都彈得快
俾我我會短炒融創好過

有錢買Long put啦..

1918就好似啲槓桿etf
升得快跌得快 啱邊和味過3333

係食落閒閒地都5，6%
3333要睇天發肯唔肯推佢上去
唔推既話就郁得好慢
無乜肉食

家陣大家都要輸

Molamola

祈禱

溝貨未

無限注增持大法

又返黎新高 糕糕糕

樓主發發啦

放左未? 今日逃生門

出仍起個日計跌足兩個星期 屌你老母許家印

止蝕個日溝完貨重 輸兩千幾

廿四蚊冇入到，

仍起個日收市價入就坐足兩星期。 。上星期四 沽空到24.4 三日唔夠飈到28 唔撚信佢唔係造市

交易日計三日

28走啦

樓主下午好走啦

擺到明做都講左許老闆77% 大劉9%
條街有幾多貨 你班人都唔醒水 利潤爆升都嚇到話要止蝕 真係吹脹

比人斬倉

26. 245入完一路跌

幾時入到貨

今日追大機會變蟹貨 個日26.25追 坐足兩星期。

升到33

咁你今日放左？

PE唔夠5 兩三年內派20%息 驚西咩

禮拜五下午止蝕 一放即刻爆升

正股唔洗驚

止蝕
忽上腦

仍起完 跟住跌到一個月低位 重忽上腦係咪

上星期一有個位23. 65就是一個月低位。

未淆過 家陣倒賺

兩年至派一次息

最尾輸幾多？

唔計手續費2700 中間最低個位8000股輸兩皮幾野